公投！大家覺得中國自由啲定美國自由啲

中國自由啲
美國冇咁自由

又係五毛

中華民國？

我哋嘅祖國，中華人民共和國

何謂自由？

祖你老母,我認蘇聯做祖國都唔會認prc！

美國省咪係中國一部份囉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?